witcher3 大家簡左twiss定yen?

劇情上好似yen先係元配命中注定

但遊戲劇情twiss戲份咁多 一至三集都係twiss陪住白狼

而家做緊twiss個支線唔知點算好

簡你老母, 簡單? 簡化? 簡乜撚

對唔住囉

人地叫triss唔係twiss
中文又唔識英文又唔識你返去含撚啦

玩緊第一集chapter 3一直入屋打劫人啲櫃

接受唔到Triss係TW1扮Yennefer唔存在
一定揀Yen

BTW Triss係TW2真係好似馮盈盈

太貪心
最尾自己打飛機

triss

我都係諗住雙飛然後食咗屎
但起碼最後有個女陪你退休

Triss

你仲有dandelion

我BAD END連個女都冇埋
搞到我DLC都冇心機玩

可以同DANDELION格劍

重練

即刻冇晒心機

Triss yen個樣好西

yennefer debest

Redhead is so slutty

其實隻game都幾仆街
你跟lv做任一定係先遇到Triss
好易唔覺意就揀咗Triss

( Show Blocked User - 希有世尊 )

孤獨終老

睇攻略救左個女 叫做有人陪

人生已經如此的鞎難 想響遊戲中有個好結果

Ciri